有冇大專生都係搵唔到pt做？入嚟分享下

我已失業咗三個月，一直有send cv 但冇人覆，學又未有得返
有冇連登仔近排成功搵到工？

你個名好識食

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

做咩工先

Me too

究竟仲有咩行業係會請人？？

就快要考返個保安牌

保安會唔會請大專生？

識人同我同齡做緊yoho 保安

頂一樣

飲食掛。。

返開名店企鋪
Cut更cut到破產

會請

身邊冇人做緊…唔知行情

家下啲公司唔掂一定係cut pt 先
btw 企鋪pt好搵嗎？？

西九龍 豪宅盤 長請人
$720 12碼

同病相憐

推

Same
見到muji請人都唔知堅定流嘅

有冇介紹